[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1300)

開到咁

留名

Push

是咪on9

On9

入呢邊

仆街白滑大叔搶1001唔開

見到個topic笑撚左

weak

角細了

支持 開到離晒譜

下盤gel

角細gogogo

係！

咁快？

6.5B

推呢個

6.5角細？？

6.5b都就足水..

推.

角細盃

5.5 準備入大

半和杯

俊！
入波未吖巴西

尼馬已經比人侵犯咗幾次 ?

冇角買都唔想買

又扑一件

三個post

0角

之前輸得太多，12.5s低賠率都照入

仆街成20分鐘一個角都冇 搶你老母分

下半應該多角

541都禁住巴西打

頭先6.5B 2倍屌佢唔俾買

冇人理我

6.5b要入手！

推

頭場大角 客盤

巴閪打高空點夠打

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波賭來幹什麼? (1300)

哥斯達個龍踢皇馬 邊會好似亞軍廷咁派膠 下盤穩

6.5b依家1.8咋wo

5.5先買大算

可唔可以俾我轉返客盤

大船必 !!!!

祝你條撚樣買乜輸乜

開到咁點理你

頭先彈左去2.0

推呢個啦

大家 5.5既時候可以買b

落到3.5都似

屌你老母唔識開唔好開啦

7.5s已入

半3全6

皮已正

大叔手殘

1.68>2.0>去返1.8

廢

之前個個係咪on9

又妹成場

角6.5 B 1.81

1.38 冇入到

無人想g

6.5b要大手入貨！！
準備有角了

想等到4.5

[足球撚討論區]睇波不賭波，賭來幹甚麼?

其實copy and paste改改個數字做乜要自己再打

哥斯達黎加贏咁高倍既

唔關龍事
係防線靚

唔緊要 6.5b好快2倍

會唔會半0全5

比角啦 屌你老母

半0全0

半主針

難

20min 0角
90mon=?角

半0全1

半大啊。。。

3角完場

0c

半細頂住

一球完場多

開到咁 係舊登屌到你仆街啦 仲覺得咩事都冇

Block 條撚樣先

有角未吖！

好想買角細
搵人阻止我

1.93入

唔阻你

同路 希望快啲有角

巴西又迫害大波

得一射

6.5B 1.95

又半0全3

等5.5安全啲

入一球啦頂

點解呀

巴西阿根廷德國荷蘭齊甩轆

角大 大波

已正

等1.5角

強隊 我屌你老母

又伏左係巴西到

重申一次世杯三寶
細波細角半和

炸！

半大已死

越位

1:0

6.5B 岩岩1.95
而家又降返1.89

Fake

巴西同克羅試過一場半1全3

OFFSIDE

1:0！

屌巴西嘅話 首先睇場波先
哥斯又係犯規9來

炸完對家入

offside ?

炸

list呢

炸完 對家入

唔入對家入 哥斯達Ng

炸
對家入

個後防返得切 越位

屌

對家入喇咁

好彩

屌你突出黎托柒咩垃圾

屌你老母次次買波膽半場都沒波入的 係唔係又準備食得屎

拿華斯

屌有角未吖仆街

6.5b 1.97

對家就唔會入㗎啦 情況至會一面倒

巴西點解咁耐都未開波

高水半和又要開出

撚樣耶穌屌你咩

有6.5

拿華斯.....

全場2:0ok?

上船啦~~~~~~

單刀又唔入屌

好似殺得入啦...

6.5大入貨了

再屌撚埋屁馬

0角仲點上！

比粒角球啦屌！

唔入就客ng

Thx

2.05 啦 唔係唔上呀?

1:0去左邊

1.5啦

趁7.5細岩岩出有2倍果陣買左
有冇巴打同路

仆街 入粒黎啦屌你

多謝GCHI

收到

5.5足水入

其實6.5b 我都覺入唔過

16分 0角 90分鐘=

9.5細都係2倍！

開始有d節奏啦

屌早入左

上屆八强嫁哥斯

等5.5

00

仲好意思講買唔到

6.5b 2.05 小注玩下

終於殺得入
睇黎上半好快有

-1.5/-2點會買上盤

唔完場先講？！

坤哥話角大姐 唔洗一個都冇掛

半0全7未見過?

林尾跳一跳搞到offside

拿華斯表現神勇 下盤gel

角細never lose

睇落唔會刷c

近期有場試過對克羅半1全3

上屆阿根都亞軍

柒頭安

咪係

有冇角吖屌

唔係又半和啊嘛

2隊都角細王
買角大都痴鳩線

好想5.5s

求半主

拿華斯咁勁點入三粒

心動不如行動

呢個真

半大啦屌

1C

1c

半大就放棄先啦

屌終於有1c

0C

你睇近3場角球就知咩料

終於1C

決定唔買6.5b

屌食埋！

冇c?

食埋

FK

炸c

食角唔計

Fake c

第一角都食埋

5.5有了

5.5已出

5.5出來了

0c 喎

龍門球

又食角

球證allin左角細

趁而家有角細就好買 唔係等到2.5就唔夠膽入

越左位

點解今場乜撚都炸

食角

細波角細

0C ,5.5都唔敢買

5.5b 入手

買左角細
球證

半00 2.95

5.5b???

5.5都唔敢買呀

0 corner
我有冇眼花

屌你老母 食c

等4.5了

呀耶穌哥offside完未

世盃最小6c

屌等1.5b先買！

冰封角球

1c都未有

7.5s gel緊

西C咁廢
你不如番鄉下啦

半場0c

有冇試過半0全10

同意

等4.5

@黃俊
入黎屌波未

一個角球都冇

柒安
你都唔識射波既....

影住個巴西球迷好正

岩聽

輸到仆街

停C間

冇野嘅 記得有場意假臨尾幾分鐘開左8c

巴西攻入未

冇6c 嚇鬼阿？

西甲半10全10就有
果陣ht 個個gel 定頭

5.5 1.79>1.71

攬住阿根廷出局啦

5.5落大飛

1.68now

係唔係咁撚黑吖我 0c

已重注哥c 等收錢

坤哥係咪要咗角球大

4.5叫一叫

半主jump

攞下景先

巴西同阿根廷出局應該同荷蘭加意大利入唔到世界盃一樣轟動

痴線

唔落底
又無人夠頂
角大無咩機

屌你老母旁證你盲架？

36分鐘0角

半場冇1粒 上盤都針定先了

有4.5提一提唔該

三寶又贏

半場

等1.5 買S

半主都開唔到

1C了

假到

38 1c

終於有c

00 gel

半場入返粒先啦好嗎

先過一關

韋利安廢到呢

巴西係到踢乜鳩

有5.5c先買啦

6.5b?

同路

要了5.5B

求巴西半場入一粒 唔係又跳樓了

半場前應該仲會有c

巴閪

應該得5.5

真係一粒夠

呢條飛明玩野

球證又黑哨

半和

拿華斯穩陣到

呢隊森巴憑咩讓2球

出面D讓球盤企得好硬

牙保入波未

兩隊夾埋得1次中龍

月巴！
lulu 係燈大波呀，佢ps 加厚pad

多d起腳都好呀馬細路

法國今屆莊家好狼死

冇人跟得上保...

半細輕鬆

一早戒左盤了
人都精神左

半主半大又被迫害

頭先5.5 都係咁趺水就知

半和又贏

比利時上身唔該 半0全3

角大比狗賭

唔賭了

又要跳樓了

拿華斯勁到癲！

半和盃

入左5.5 6.5 而家 驚驚

養生足球

半和 角細 下盤
救得一個得一個

準備跳樓

半和gel

而家點買半和

5.5b

平和又贏
問你死未

6.5b都要練心 真係痴撚線

以後每一場

8.5b苦主

買左主盤 出事了

2.5大 同路?

成日半細全細角細 都唔想賭了
開哂大先刺激

5.5 b
6.5 b

2.55半和

針得

今次世界盃賭名牌....實輸死
隊隊名牌都咁閪.......反而中下遊好正路

5.5-6.5玩大

又半和

我都係

半和黨

我正式宣佈
世界杯無強弱隊之分
三口針晒

上盤

法官大人 有錢你贏唔贏？

3.5都唔敢買大呢場

每場最少中兩個

半和盃正氣

9.5S穩如狗
拿華斯球球都收晒 隨時2.5S都開埋

邊個仲有買上盤同角大 唔好話係連登屌過波

巴西下半入兩粒既機會好似冇乜..

贏埋唔夠醫心臟病

俊！

話左 都唔知買上盤咩心態

9.5大到我跌樓啊

有冇人解釋下點解巴西可以咁撚柒鳩廢？
左路一個尼馬右路一個willian, 係撚咁扭失猜失
連一球真正猜到入心臟地帶嘅波都無 痴撚柒鳩線

哥斯d後防甘Q勁 食左咩藥

ＪＵＭＰ

半00 全30 PLAN好左

先過兩關

跌樓係咩玩法

刺激

SOR
買左上

唔知開唔開得出5.5B

D雲吞野食唔飽

Same
過曬都得

我地要針到幾時！

俊哥太強

等兩倍 先入手

上盤集氣

又黎比利時半0全3

你咁OUT咖
克羅地亞半0全3啦

唉。

留名下半返嚟刷c狂入 上盤 大波 大角 全部收錢

外圍企到好硬巴西應該小勝一粒

咁就扑街啦。

我feel到要4:0了

等睇2-0

炸完對家入
有無巴打要左客FG?

係咪要準備食藥先入到波

feel到0:1完場

爭氣啦巴西

8.5倍入左

覺得2:0

其實半一都開唔到2:0 兩球盤點開

美斯似乎幾鍾意買熱門

後悔補左飛6.5b

補1.41巴西W

Same

上盤讓幾多

尼馬玩撚夠未

下半焗攻，唔驚

覺得哥斯達黎加會入第一球

最後一注5.5b

入注5.5s先 遲到好過無到！

same

你係咪傻架

！！！！！

5.5 s有2.1陪

放過我得唔得

補定個0:0都仲得
尼馬下半場繼續自己玩
領隊都唔敢換走佢
繼續係咁既格局 閪波一場

玩？
佢根本就係咁撚柒廢 扭撚左成個半場無一球正式咁過到人 係撚咁甩波

1.5大 2-1蛋

球半兩球

有錢都唔要？？

以為自己係細哨

大家覺得巴有無可能入到2粒

今場咩都咁難賭

而家係買5.5b啦你識唔識買角球架

世界杯賭途Round 2：（數已正）
埃及盤❌
葡萄牙盤贏半
烏拉圭1:0 串 西班牙1:0 ✅
西班牙9.5s ✅
丹麥半和✅ 全和✅ 9.5s ✅
法國半主✅
法國7.5b✅
阿根廷半大❌ 上盤❌ 2:0 ❌
巴西半主 ❌
巴西半大 ❌
巴西半場波膽2:0 ❌
巴西6.5b

冇 但應該-6 1:0 /1:1

拿華斯頂實

角膽4球！

1.5b細注玩下

扭撚失就訓地 有乜撚野用 開埋啲死球又閪

+1

失左一球咪有機

更衣室換戰術
補5.5細

0:0 PK

尼馬插個12m返黎 定定驚先

補5.5 1.5s先得

你黑咗咁多日就唔好信自己啦

5.5b gel

唔通又係48分鐘入波

攻勢點都係巴西多d
但尼馬無乜火
係得古天奴積極d
下半場希望激烈d啦

想像唔到拿華斯點樣45分鐘輸三粒

比利時 克羅地亞劇本

All in b

5.5s 想入

等陣1.5 2.5s都唔知講緊入波定角了

心動不如行動！

唔信邪追1.5/2上盤 真係死得人多

尼馬應該係傷咗就住踢

比利時果場

入6.5s算啦

巴拿馬/智障卡巴尼路
今次係拿華斯

屌你

拿巴屌埋我個份

5.5b 都唔知開唔開到

坤哥唔好啦

尼馬最好唔好掂波，攞到波就會比人mark死

2.5b賽前咁低水

坤哥買細

買左五十屁馬冇入球
希望中

In navas we 7s

難d

呢個真
賺唔少

想買吧,特快批核

買咗尼馬首入

個勢幾好
多數45-55 入一粒先 65分鐘左右換廢老入場 入多粒 2-0收工

你啱啱訓著咗？

尼馬個feel有d似美斯
有12m佢射分分鐘都炒

掂，謝祝福

坤哥買5.5s 角膽6角

除左第一句 其他同意

之前7S左
輸左

客隊ng 9倍跌到落6.5倍

Btw 我都同意

哥斯達刷角兵器

換人

買安入波果位巴打

個罰球太靚 唔關佢事嫁

入角大5.5

入未 1.5 2.5大

突發 領悟到世盃真諦 買高水對家可以上樓

話唔定等陣換返出嚟

佢踢得好差鍋

Sor 係低水

聽日好多人針了

仲有讓球下盤

又唔入

手持：
半2:0❌
全4:0
契仔安首名
讓和-2
6.5b

半2:0

究竟識唔識入波

2C

撞眉屌

世界盃真係俾唒機會大家，
半和， 角細， 全細， 下盤， 睇下又開到幾多

咁都唔入

拿華C隻手....

48分鐘 1-0

2C?

球探on99 del app了

冇呀

3C

又炸 onlun799

3c

連c

入球又炸 角又炸

拿華斯勁撚到

似樣喇下半場
開定薯片先

傻閪尼馬 差d手球

比角！！

角大屌啊

神龍

4

出埋啲廢西屍抵佢贏唔到

坤哥你好勁

4c

坤哥一買細即刻整兩隻

馬上4C 5.5C 送錢

4C

比兩個12m黎啦

坤哥

半1全10

6.5b gel

半1全11

契仔安首名可以躝啦喎

馬細路再踢上d啦

半0全3 快

入唔入8.5b好

有冇咁快4c...

5.5 6.5 輕鬆\

力頂9.5s

8.5s練心

6.5b冇死啦掛？？

屌你！

有8.5 想入

半1呀

6.5b是咪禁得平安鐘

7.5b好撚驚

教咗你買大唔聽

咪❌左
有改到

角大黨出晒黎

換左哥斯達入黎刷角

下注買咩

無補5.5B 針

我發現你唔識買角...

師傅 講緊入球

角球一開波爆到

快冰封

角大定巴西下一粒

一鋪sir

入未

巴西識撚goal咩

係因為

5.5b似樣

坤又贏5.5s 9.5b

巴西下一粒

5.5b gel?

最近好多後生仔跳樓
上黎報個平安先

1.5都上唔到 又俾人禁落1.42

其實點會咁買

邊有買

補飛囉#

痴撚左線

一定輸一注

99%❌

買左8.5s 點補

想買8.5b

巴西唔入比人入

唔洗補 8c完

6.5s

邊有人咁買嫁

頂住

開到2:0你直播人獸交

今屆最少都7c

5.5s jump

21完

555

上場巴西單邊都8c

5c

-1c

角

拿華斯唔好咁勁OK?

嘩拿華斯 多謝晒

好撚堅拿華斯

全0 la 屌你 入未啊

送？

5.5b 6.5b
唔知有無機補細角

c

如果贏唔到 幾多人要上IFC

停啦 8.5頂

拿華c幫刷c

6.5b

5.5b 收錢

6.5b 高水入左fat fat

你母親個平安鐘就爛啦

花式刷角

唔補啦 等下場

5.5b 輕鬆

球證又吹走咗1c

5.5b咁快cashed
冇買

下半巴西足夠大炒哥斯

12min 6c

巴識刷角

哥仔神龍

9.5 ！！

拿華C

生番入到黎係咁刷

7C

讓客

真9.5s 2倍

痴撚線

狗會封幾耐

8c

？

話左巴西單邊最少都7C

拿華斯好撚勁呀

第一場0:0出現了

拿華斯唔係流嘅

用咗15分鐘就收錢 開心

C唔開俾人買

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

6666

10.5都爆

狗會唔比買角

哥斯達

刷到都出唔到

買角細驚到出哂汗

而家5C 定6C???

頭先吹罰尼馬果個係唔係計多左?

好彩冇買賽前角

角球長封

賽前9.5爆硬

仆街狗會

9.5S 會唔會爆

仆街了

狂刷

7c?

9c

屌你老母邊撚個話等4.5

封完c個盤未啊

7c

9.5s平安鐘

手持：
半2:0❌
全4:0
契仔安首名❌
讓和-2
6.5b✅

買唔到

驚咩買哂角大

咪亂報啦屌你老母

15分鐘7c cls

8.5頂撚住

痴線下半場角球雨 針

好撚驚

幾多隻呀

應該係唔知頭先尼馬果下角球係重開定點 所以封左

狗會輸爆C 封盤

尼馬: me?me?me?me?me?

到底幾多c 我都唔知

咪撚咁多野講

冰

10.5 s

咁入波未 刷夠啦

7.5 gel

嘩， 世界盃都半一全十

哥斯達黎加 ng

係，應該有排封

尼馬真心垃圾

10.5大都買啦

賽前9.5s果d

畀多1c

不能同意更多

有高水角s未

補都唔俾補

9.5s練心中

執唔撚住 唔比補 狗會

買左巴西盤係唔係上得天台排隊

封晒C個盤

狗會又輸唔起角球

封完未

應該6c

買左角大 見成班角細輸勁開心

6.5 gel

狗會輸錢封C盤

依家幾c

唔洗練 冇咖啦

比d成績來啦

冇補果d

因為頭先尼馬角球果下有啲爭議

7

一下爆左

睇怕封到完

爆撚晒角

屁馬同小花一齊出局啦屌！

最後一注5.5b終於中

狗會輸唔起咪撚開啦你老母

官方話而家6c

封角封琴2046

巴西ng

角球咩料

5.5 6.5b攻略

狗到 補都唔比補 禁住搶

最閪波真係波又唔入 角又刷

365 7c唔知狗會點計

巴西真係好撚廢

買咗12.5s好驚

Bet365都封左
至少7c

馬會個角球盤唔敢開番了

慘啦，咁山區兒童點算

咁撚仆街,唔撚係呀,唔俾買都報有幾C啦

問題角

可能條友太近 球証其實有吹左下雞似係重開

洗唔洗咁怕死d莊

home ng

點輸 你地個個都gel哂角細咁

對上一次見到狗會個數字係幾粒？ 睇都睇唔撚到而家

是但啦 封到完場

6c呀

1

要睇fifa公佈

角球細死晒未

好撚驚
踢得咁快

-1c 再屌過

11.5b

得6角

6c 先岩

狗會數唔到角有排封

就係唔知有幾C先冇得畀人買

買佐9.5s 個d飛到唔比補

冇波入就攬住阿根廷出局啦

真係計錯數

官方正式6C

6c

6c啦 有一c對面未夠10碼省到 重開

狗會會封到完場 放心

馬會點呀....

做緊乜呀尼馬

韋利安浪費左45分鐘

開咁多角球唔計C

頂住 8.5s

仆街馬狗

好彩5.5B高水入左

計咁耐

9.5s 表示唔撚驚

快到以為打緊籃波

角球封到完場 @5.0
10分鐘以下 @1.05

唔俾人買

乜柒都冰封

賽前9.5s想追數都唔得

條傻hi真心廢 放佢出來唔知做乜

買10.5b定s呀

角細黨又可以等焗爆

狗會到依家都未開返

冇入球 gel

b

唔買你係咪趕住輸錢

防線快斷

啲人睇你頭

仆街球證猛吹走C

封盤

仲有咁多場 唔急係一場啦

買咗角細

上次買巴拿馬下半場比利時秒goal

賠率就係咁變但冇得你買

笑死 馬會驚到

封盤唔報數,係咪想呃鳩人?

馬會頭先FAKE左人買多一個C

所以會封盤到尾

可能會有退錢動作

想買10.5s都唔比 屌

死都唔開0.5/1球

唔撚係0:0完場啊

無入球gel

9角

巴西ng！

開了

而家幾C?

唔係呀,打和啦SUPER?

好

球證瘋狂食c

開咗啦

6

係就全部退錢

停c 呀

橙了

全部買左角球既退飛

買左5.5B 9.5S
唔知頂唔頂到食晒兩口

換廢老了

屌你老母 5.5b

點解馬會封左角球盤

都督下場點睇 即場?

周瑜

冰封角球呀屌你老母

same road

應該6c

補0.5/1 b

做乜同坤哥對哂

真心？

依舊唔買盤玩即場角 有冇跟到頭先角球個注

0.5/1s入唔入得過

今場角球唔計 你地唔洗再數c了

真咩

係咪唔會開返角

365都開返 狗會想點

繼續開C/ 之前買左C咁點?

封到完

收埋角球自己賭

暴動都似

入左5.5b 6.5b

角球cashed

係嫁拉

黑卡先比賭

世界杯賭途Round 2：（數已正）
埃及盤❌
葡萄牙盤贏半
烏拉圭1:0 串 西班牙1:0 ✅
西班牙9.5s ✅
丹麥半和✅ 全和✅ 9.5s ✅
法國半主✅
法國7.5b✅
阿根廷半大❌ 上盤❌ 2:0 ❌
巴西半主 ❌
巴西半大 ❌
巴西半場波膽2:0 ❌
巴西6.5b ✅

9.5s係咁落飛 又唔比買 馬會咪咁肉酸啦

真

頭先假7C 開10.5+
但其實應該係9.5+

D人買左違反公平原則

買撚左唔計? 屌狗會老母

真cashed 等下場

頂住呀屌

８

8

8888

角細等爆了

角大

仆街狗會死全家啦
仲封住個角球

補都補唔到

角球開盤未

屌你狗會

一鋪蛇呢？？

爆撚一鋪狗果9.5s啦

買左9.5s真係等輸

買左8.5大 係咪會有奇續...

8 正

之前買左D點計?

8C

半1全8 仲要開唔到上盤 我屌你老母咩

一直封我哋買咗細嘅補唔到佢一係就全部退錢

0:1

我要買啊屌

睇住等爆冇得補個心情係點

同禁住搶有咩分別

想買角都冇得買

收工 11點先繼續

起碼10.5B添
出哂哥斯達廢奴

馬會玩晒啦 無得買c

等打把

入未呀 仆街

真係諗住封到完場?

9.5大係咪有巴打跳樓

廿分鐘入兩粒一世球迷

1球都冇 屌

個個只供參考 以前澳職都試過 買左一定連 放心

入大波

9.5要爆啦

封左不如唔好開即場

狗會唔報C數

costa ng

有可能真係全部退錢

要等馬會公佈

依家究竟幾c 7定8

10角

角細心臟已停頓

屌你屁馬

尼馬....

咁又受注

又唔入波

尼馬

柒頭

no goal gel

屁馬

屌好撚廢吖尼馬

巴西贏唔到盤就咪撚入波 狂刷角算撚數

馬會殺9.5s

下盤真係穩撚到

狗會要計下佢有冇得賺

飛機馬

ALL IN 0.5/1球B?

求期搵隊入啦仆街

係

下盤滑撚食

不了

搞乜
成班玩腳

諗住入S

t頭先巴西有個c, 哥斯達黎加球員有個企得太近唔夠10碼將個波撞落底線，應該是另一個角球，但球證吹咗雞防守方罰球違例重罰，咁就食咗1c了，睇得明嗎sor1999

坤哥下埸同下下埸咩心水

11角

365 8c

1.5b中風

哥斯達黎加 20
好撚想買

尼馬同美斯真係一尻樣

上盤針

泥馬廢撚到

買啦

唔係拿華斯 3:0左好耐

燈坤買左下盤？

costa

賤種狗會,輸打贏要,C盤輸爆封盤

求12碼出現

costa 上啊

角細想補飛都唔得

-1角

9.5s 練心
痴線咩上半場1c
下半場刷